我係威仔今年10碎, 學校我最大, 我有特權我大曬!

唔想比我DADDY 拉的就加入我, 搶你水樽偷你錢吹咩, 沒人會信你啊傻仔, 信唔信我打你啊!
你夠擔打我,我DADDY就拉你全家! 睇路啊白痴仔!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呢招對支那同學冇效